得罪講句 中銀班 teller 同垃圾無分別

排咗半粒鐘都未輪到

問過建設未？